{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102152",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(화정) 카르마 호텔"
    },
    "text": "カルマホテルは計43室の客室を保有しており、近くには3号線ファジョン駅があります。 この宿は韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しており、訪問客のレビューを見るとベッドが高く硬く、水圧が強くて満足できる方だそうです。 また、ホテルスタッフの親切なサービスと便利な施設により、再訪問の意思が高いと言われています。 宿泊施設は静かで清潔で、いつ訪問しても親切なサービスと満足のいく施設を経験できるという評価を受けています。 周辺には便益施設が多く便利に利用でき、コスパが高いため京畿道訪問の際におすすめの宿です。 宿泊施設はコスパが良く、位置的にも有利で、清潔は若干残念かもしれませんが、全般的に満足でした。 ただ、古い宿なのでベッドや防音、汚れなどから古い感じが感じられ、お客様の喫煙選好に対する対処が不十分で不便な経験があったという意見もありました。 しかし、価格が手頃で連休期間にも満足しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルマホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "カルマホテルは計43室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "カルマホテルの近くには3号線ファジョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "カルマホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルのレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "カルマホテルのレビューによると、ベッドが高く硬く、水圧が強くて満足できると評価されています。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルのホテルスタッフのサービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "カルマホテルのホテルスタッフのサービスは親切であり、再訪問の意思が高いと言われています。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルは静かで清潔な宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、カルマホテルは静かで清潔な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルの周辺にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "カルマホテルの周辺には多くの便益施設があり、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルは京畿道訪問の際におすすめですか？",
            "answer": "はい、カルマホテルはコスパが高く位置的にも有利なため、京畿道訪問の際におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルの価格は手頃ですか？",
            "answer": "はい、カルマホテルの価格は手頃です。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルの宿泊施設は満足できるものでしたか？",
            "answer": "はい、カルマホテルの宿泊施設は全般的に満足できるものでした。"
        },
        {
            "question": "カルマホテルの宿泊施設にはどのような問題がありましたか？",
            "answer": "カルマホテルの宿泊施設にはベッドや防音、汚れなどから古い感じが感じられ、喫煙選好に対する対処が不十分で不便な経験があったという意見がありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 497
    }
}